<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="persons">Personen</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="all_quotes">Alle Zitate</string>
    <string name="update">Aktualisieren</string>
    <string name="copy_quote">Zitat kopieren</string>
    <string name="share_quote">Zitat versenden</string>
    <string name="options">Optionen</string>
    <string name="pp">Quotes ist eine kostenfreie Android Applikation, angeboten von mir, Luca. Quotes sammelt keine Daten und wird das auch niemals tun. Jede Interaktion mit mir ist frei wählbar. Ich biete die Möglichkeit an, Emails an mich zu schicken, welche Bugs, Features und/oder Feedback beinhalten. Sobald die Konversation mit dem Nutzer beendet ist, das Feauture hinzugefügt wurde (oder auch nicht) oder ein Bug gefixt worden ist (oder nicht gefixt werden kann), werde ich die Kontaktdaten (Email-Adresse) und Konversation aus Sicherheits- und Datenschutzgründen löschen.\n\nIch enthalte mir vor, die Datenschutzerklärungen jederzeit zu ändern. Jede Veränderung ist sofort gültig. Eine Information zur Änderung der Datenschutzerklärung findet ihr im Changelog.\n\nGültig seit 03. September 2022</string>
    <string name="notes_of_thanks">Danksagung</string>
    <string name="report_bugs">Bug melden</string>
    <string name="share">Versenden</string>
    <string name="request_feature">Featureanfrage</string>
    <string name="legal_and_privacy">Datenschutz</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="app_permissions">App Berechtigungen</string>
    <string name="Thanks">Ich möchte danke sagen, vor allem zu zwei Entwicklern, die mir das Programmieren beibringen, auch wenn mein Wissen bei ungefähr 0% war. Die Entwickler haben (und tun es immer noch) mir geholfen, selbst wenn ich nie etwas verstanden habe (und es auch immer noch nicht tue :3).Also riesengroßes Dankeschön, Yanndroid und Tenseventy7!</string>
    <string name="permissions">Diese App nutzt einige Berechtigungen. Diese Seite wird dir erklären, warum meine App diese Berechtigungen benötigt.\n\nLesen und Schreiben des Speichers: Die Quotes App muss in den Speicher lesen und in ihm schreiben können, um App-Updates auf das Gerät zu speichern und zu installieren. Keine Daten werden auf den Speicher geschrieben.\n\nVollständigen Zugriff aufs Internet: Diese Berechtigung ermöglicht es meiner App, die Zitate aus meiner Datei im Internet zu bekommen. Keine Daten werden dabei von mir gesammelt.\n\nInstallieren unbekannter Packete: Diese Berechtigung erlaubt es meiner App, das Update zu installieren.</string>
    <string name="refreshing">Aktualisieren… bitte warten.</string>
    <string name="bugSubject">Ich habe einen Bug gefunden</string>
    <string name="bugMessage">Folgendes ist habe ich getan, während es passierte:\nDas ist der Bug:</string>
    <string name="feedbackSubject">Hier ist mein Feedback</string>
    <string name="feedbackMessage">Hallo Luca, ich wollte dir von meiner Erfahrung mit der App berichten</string>
    <string name="suggestionSubject">Ich habe einen Feature Vorschlag</string>
    <string name="suggestionMessage">Hallo Luca, Ich dachte über folgendes Feature nach.\n\nHab einen schönen Tag.</string>
    <string name="noUpdate">Kein Update verfügbar</string>
    <string name="permissionRequired">Berechtigung benötigt</string>
    <string name="permissionGoTo">Geh zu \"Berechtigungen\" und setze \"Speicher\" auf \"erlauben\".</string>
    <string name="updateDownload">Das Update wird heruntergeladen.</string>
    <string name="grantPermission">Diese App benötigt die Erlaubnis, deinen Speicher zu lesen und in deine Dateien zu schreiben. Wenn du Zweifel aufgrund von Privatsphäre hast, dann lies \"App Berechtigungen\".</string>
    <string name="copiedMessage">Das Zitat wurde in deinen Zwischenspeicher kopiert.</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>
    <string name="updater">Updater</string>
    <string name="app_name">Zitate</string>
    <string name="editors_choice">Editors Choice</string>
    <string name="samsung_design">Samsung Design</string>
    <string name="noInternet">Kein Internet</string>
    <string name="noInternetMessage">Dein Gerät ist derzeit nicht mit dem Internet verbunden</string>
    <string name="License">Lizenzen</string>
    <string name="licensemsg">Diese App verwendet folgende Lizenzen:&lt;br/>&lt;br/>Lottie Files mit  &lt;a href=https://lottiefiles.com/page/license>LottieFiles-Lizenz:&lt;/a> &lt;br/>Gemäß &lt;a href=https://lottiefiles.com/>Lottie:&lt;/a> „Die Verwendung von Dateien ohne Nennung des/der Urheber der Dateien ist unter dieser Lizenz erlaubt, obwohl die Nennung dringend empfohlen wird. Wenn Zuordnungen enthalten sind, sollten diese Zuordnungen für den Endbenutzer sichtbar sein.\"&lt;br/>Ich habe folgende Lottie-Animationen verwendet:&lt;br/>&lt;a href=https://lottiefiles.com/79172-update? lang=de>update (Blue loader for update)&lt;/a> von Domenico Gonnelli&lt;br/>&lt;a href="https://lottiefiles.com/82073-testimonials-icon?lang=de">Testimonials Icon (Smooth reveal icon for testimonials - web design.)&lt;/a> von Rachel Eppy&lt;br/>&lt;a href="https://lottiefiles.com/61169-no-wifi-connection-error?lang=de"> no wifi connection error (no wifi connection error animation)&lt;/a> von quang_do204</string>
    <string name="appres">Starte die App neu, um das neue Thema vollständig anzuwenden</string>
    <string name="nua">Kein Update verfügbar</string>
    <string name="posButUp">Installieren</string>
    <string name="feedmes">Wie möchtest du dein Feedback senden? Entscheide dich zwischen Telegram und E-Mail. Behalt im Hinterkopf, dass jede Konversation gelöscht wird, wenn alles erledigt ist, es sei denn, du möchtest das nicht.</string>
    <string name="neuButGP">Erlaubnis gewähren</string>
    <string name="dark_mode">Dunkles Thema</string>
    <string name="bugmes">Wie möchtest du einen Bug melden? Entscheide dich zwischen Telegram und E-Mail. Behalte im Hinterkopf, dass die Konversation gelöscht wird, wenn alles erledigt ist, es sei denn, du möchtest es nicht.</string>
    <string name="bugtit">Bug melden</string>
    <string name="neuBut">Abbrechen</string>
    <string name="feasugTit">Feature vorschlagen</string>
    <string name="feasugMes">Wie möchtest du dein Feature vorschlagen? Entscheide dich zwischen Telegram und E-Mail. Behalte im Hinterkopf, dass jede Konversation gelöscht wird, wenn alles erledigt ist, es sei denn, du möchtest das nicht.</string>
    <string name="perTit">App Berechtigungen</string>
    <string name="cfuna">Es kann nicht nach einem Update gesucht werden</string>
    <string name="ac">App Farbe</string>
    <string name="lang">Sprache</string>
    <string name="bugmess">Ich entschuldige mich vielmals für den Bug, den du gefunden hast. Ich werde versuchen, ihn so schnell wie möglich zu beheben. Klick hier, um mir eine E-Mail zu senden</string>
    <string name="feasmess">Möchtest du etwas auf dieser App haben? Ich kann versuchen, es hinzuzufügen. Klick einfach hier, um mir eine Mail zu schreiben.</string>
    <string name="sharemess">Teile diese App mit deinen Freunden um ihnen die Möglichkeit zu geben, Weisheiten und Zitate zu lesen!</string>
    <string name="feedmess">Wenn du diese app magst, oder auch nicht, würde ich mich sehr über eine Nachricht mit den Gründen freuen :3</string>
    <string name="permmess">Möglicherweise wurdest du gefragt, einige Berechtigungen zu erteilen. Klick hier und finde heraus, warum!</string>
    <string name="appresl">Starte die App neu, um die Sprache vollständig anzuwenden</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="ppmess">Angst, dass ich deine Daten sammel? Lies das und finde heraus, dass ich das nicht mache :3</string>
    <string name="licmess">Ich nutze auch Inhalt von Drittanbietern. Hier kannst du in Zukunft herausfinden, was ich nutze.</string>
    <string name="non">Dunkles Thema an</string>
    <string name="noff">Dunkles Thema aus</string>
    <string name="colorred">Aktuelles Farbthema: Rot</string>
    <string name="colorpurple">Aktuelles Farbthema: Lila</string>
    <string name="lande">Aktuelle Sprache ist: Deutsch</string>
    <string name="notsupported">Deine Sprache wird zurzeit nicht unterstützt. Darum ist die Sprache auf Englisch gesetzt</string>
    <string name="updatesum">Check nach, ob ein Update verfügbar ist</string>
    <string name="deutsch">Deutsch</string>
    <string name="english">English</string>
    <string name="colors">Farbthema</string>
    <string name="language">Sprache</string>
</resources>